習近平新時代中國特色社會主義思想、習近平總書記系列重要講話讀本(習語錄)、習近平外交思想，有無巴打有學開習？？

學左幾耐習？而家去到咩階段

做港共公務員以後要上堂學

學習 學習 就係要學習思想 習外交

暫時學到「敢於投入鬥爭」
樓主呢？